[0412]蕭生：美國永遠不會派軍隊到敘利亞 [0414] 特朗普決定出兵敘利亞

敘利亞化武可能性 俄國搞事為刷存在感？〈蕭若元：海外蕭析〉2018-04-12

『首先第一 我係講過美國唔會軍事干預，In a sense 即係派軍隊去敘利亞，呢個係永遠都唔會』

(突發)快訊／反擊動用化武 特朗普決定出兵敘利亞

-

不過暫時都係出口術，都未真係出兵

炸撚左 都唔算出左兵？

買定油股先得

燒山好野

已經炸緊Damascus

大家小心啲講野

燈唔燈有證據？〈蕭若元：最新蕭析〉2016-11-11

好心講吓歷史算

燒山又中

佢有個專題叫《商界十大梟雄》，都淨係講啲在生既商人

利申 成日聽謎米

陶傑又嬴

冇出地面部隊wor
樓主

不如你話有一個美國人唔同意出兵，都唔算美國出兵啦

如果有日香港俾大陸炸
咁其實大陸算唔算出兵

不嬲腦燒意思係唔會出地面部隊
空襲敍利亞都唔係第一次啦

仲以為你捉到咩大新聞咁開心

又中

變咗平行宇宙

我明啊，佢講話美國會拉走哂啲軍隊淨係炸佢，所以我寫「未真係出兵」

今次唔算燈中
琴日出咗片，都話空襲係有可能，派地面部隊就唔會

2:30

專登㩒入去聽
佢又的確係講 In the sense 唔會派兵入去 但又久唔久會炸Q佢

今次入唔到燒山數

佢話美國唔會有軍事干預 咁導彈算唔算呀